入乜撚野機場?

我發現,你啲post真係好撚鍾意嗌人去機場
我同意,機場係好重要
但你講親個啲日期都係有其他重要野
例如818有遊行,你吹雞去機場
仲要係咁分析寫到好撚有道理
今個星期六,觀塘遊行,原本機場取消左,
你又po嗌人去機場,
好似好撚想分散啲人咁.
我無野講,
如果你唔係狗,
我道左歉先.

sor9
po錯台

日子問題姐，快啲傾番邊日搞